連登係咪要認真考慮BLOCK晒所有中國IP

仲有中移動HK, 中聯通HK IP

ddos唔一定由大陸ip黎
全世界華為設備 or大陸手機都有機會

BLOCK咁一半先啦

一早就應該要
大陸上乜鳩野連登

其實係咪應該每個reply都要show ip頭一段
咁就可以分到係唔係大陸人
e.g. 127.0.0.1 就show 127.xxx.xxx.xxx

學世澤
佢block乜連仔block乜

大陸上連登要翻牆都仲係大陸ip?

網軍可以特權用VPN

BLOCK埋VPN囉, 世澤個網, 用NORD VPN都上唔到

DDOS好多都係華為機黎, BLOCK左中國IP起碼少一部份

agreed

個個都用vpn 就果幾個ip
都好易分

支動IP要BLOCK啦

記得舊登成日笑7佢，而家要跟佢學野

有翻牆，到佢用老美IP，唔通又封埋咩。

早就要BLOCK支那IP啦屌

app 既話check 下設備id ，睇下係唔係支那機？

原來無block???
屌呀

一定要block la diu

要，台灣ptt一早用緊，成效顯著

連仔應該考慮
既然中囯係都要咁
唯有郁佢

唔好都冇辦法

推